點解要屌林鄭？

你地唔係期望一個弱智做到野吓話

無期望過，但佢坐正個位，份人工包埋畀社會市民屌。
又唔見我屌你

佢痾屎都搞唔掂 無當過佢係政府

弱智就唔可以屌
佢老公都係咁屌啦

你又啱喎，旨意一個八達通都唔識用嘅人做決定

淋病面青口唇白，俾南亞人輪完??

屌唔屌都冇乜所謂啦 根本冇用 的確屌左會舒服啲 發洩完又準備返工 人地都係會繼續大魚大肉睇我地班港豬迫地鐵